# Desenvolvimento / Estudo#

Repositório dedicado a materiais e projetos de estudo.

### Descrição ###

Nesse repositório você encontrará diversas tecnologias.
Dentre elas .NET, Java, JavaScript, Angular, TypeScript, SQL Server, MondoDB, entre outros.